一人一樣你小學嗰陣好鍾意帶返去小息食嘅野

講咗最大路嘅先 老母麵

有隻唔知乜鳩牛肉

美心雪芳蛋糕

熊仔餅

蜜糖星星

魚仔餅

蕃茄味紫菜....呀媽剩係比我一日帶一包
但已經好開心
依加已經搵唔返個種開心

老母麵邊有得輸

話莓

老母麵真係抵食
個時窮到仆街 一包食3日

雞蛋軟糖，仲會用個食物盒入起晒佢地帶返學食

$2包藍毛毛
抵食到喊

仲有得儲砌圖

鱈魚絲

卡多

魷魚絲

儲超人汽水蓋

時興隆芝士圈

魚仔餅好難食 成日請d肥仔食算

Oreo

泰國咖啡糖

紫菜 愉快動物餅

3蚊8粒膠袋裝彈牙咖喱魚蛋

無錢買零食

乖乖

香菇肥牛

冇人講珍寶珠？

小息得10幾分鐘 珍寶珠會食唔哂

唔知咩魚絲

無論任何牌子/款式零食都有一半以上比啲肥仔食哂

吞拿魚醬+餅乾 個pack

蚊走支野 成粒食

唔計老母麵的話，提子乾，薯圈

旺旺仙貝

I know that feel bro

留香展翅丶香菇肥牛

牛仔片

仲有薯圈

朱古力手指

牛仔片
四洲紫菜麵
恐龍餅
動物餅

唔知點解小學成日食依個但一上到中學之後就好似消失咗咁

以前成日去小食部買啲濕鳩戒指糖

熱浪同粟一燒

肚"磁"餅

熊仔餅一定係一舊分開幾淡食

最記得之前帶咗盒魚仔餅小息食，之後打鐘食唔哂，個fd話幫我keep住先，之後第二個小息佢比番我嗌我眯埋眼喂我食，一食落去屌係旺旺啲餅乾 最憎食旺旺
原來係佢上當忍唔住偷食食哂啲魚仔餅，驚我嬲所以mit碎啲餅乾入落個袋

今日見到屋企樓下有得買
買咗五包返屋企

個個都老母麵
我記者以前仲有隻叮噹麵細包d 1蚊包

記得

囉係手幾秒就無撚哂

手指

越睇越胜餓

仲要手指變埋色

肚

戒指糖

無小食部

好可愛

字母動物餅
紫菜味好好食

帶老母麵嗰日會好受歡迎
好多同學仔圍埋嚟叫分啖俾佢地

而家睇返食得多嗰啲真係會出事 唔知食咗幾多化學嘢
但細路哥好難抗拒呢啲一兩蚊一包嘅香口嘢

著圈

我問你
肚臍餅另外一個名係咩
A.花占餅
B.花塔餅

有隻叫滿地司漢堡球，好撚好食

動物餅（牛油味）

旺旺雪餅
朱古力豆
一小息食就有同學過黎分
成日偷偷地食少少 收返落書包

超人魷魚絲

永遠食人地

叮叮糖
見過人帶水泡餅 好奇食左一舊
係我人生食過最難食既野
差d忍唔住嘔左出黎
好似食緊發寶膠咁 見到都想嘔

牛仔餅

咬哂啲手腳先

係牛仔片至真

我答 A

細個一帶老母麵 成班同學就圍住我遞哂隻手出黎

薄餅包
放入書包壓到扁哂 照食

百力滋

童星點心面

魚仔腸
小食部就薯角,咖啡角,腸仔

嘉頓朱古力威化餅

有動物圖案既餅，無乜味既，但係唔係愉快動物餅，唔知大家知唔知我講緊邊隻

哩包芝士圈 我小息會食
放學都會特登去士多買黎食

我果個年代 賣 $1.5 最正係直接小小 小小咁倒包味精落口

印尼撈

品客薯片 仲要早一晚問阿媽可以帶幾多塊 佢幫我用個食物盒裝住

熱浪薯片

美味棒

到而家都仲食緊

牛仔片
大個食就覺得好撚鹹 鹹撚到要飲好多水

嗰陣冇朋友 到小息拎個食物盒出黎先有人理下我
不過個個攞完就走 淨翻啲難食嘅畀我

我中學小賣部有賣

欣欣杯好撚好食

可樂糖

光酥餅 係咪窮撚先食
一包食撚左一個禮拜

呢個好抵食成日食

頭手腳身咁食

齋燒鵝
四洲紫菜辣麵 同老母麵一樣食法

咁你又買 低能

魚仔餅 分比人一齊食好開心

戒指糖同唇膏糖

四洲紫菜

759隻啫哩

最鐘意含住跟住係咁吹人

竟然無人講奇多圈

食完抽國家

香菇肥牛 ？好正

我小學有包青豆叫營養豆，又咸又辣好撚正

成日食

白汁雞肉味超好食 十幾蚊對小心嚟講好貴 所以每次媽媽肯買都好開心

不過次次食都比人話食緊貓罐罐

rich

蝦餅、芝士圈

旺旺雪餅同魚肉腸

梅呀 仲咁撚大隻字

有隻飛碟
全名唔記得
入面有架飛機 或者坦克 模型

香菇肥牛 ?

你唔講我真係唔記得

正
我依家仲會買嚟食

見親都覺得好似貓糧

小學有隻餅個包裝係D狗 D同學叫狗餅 但係我覺得好好食 但係搵唔返又唔知叫咩名

五香牛肉

咁多頁都冇EDO可樂糖！

牛仔片
雞條
薯圈

以前舊板0既牛仔片好好食

幾十包一袋
食到冧晒都未食完
因為阿媽唔畀一次過帶咁多做零食

唔帶，有得食人個啲
做咩要拎返去畀人食

超味魷魚 （仲要係橙色最辣果隻）
試過上堂偷食，之後辣撚到流口水，
俾個濕鳩miss見到仲叫我讀課文

咬碎佢含喺口
下堂唔出聲繼續食
窮嘅會搵糖紙包返好
下個小息繼續食

小老板紫菜 只要一攞上手同學就會伸隻手埋黎

食得多 放屁陣味

細個含含下成日伸出黎問人我呢家咩色呀？

到依家都覺得唔平
細個要等呀媽心情好求佢先會買俾我
帶返學校食，好快無晒

咖哩卷

搵得返架其實
只不過可能係由紫菜
轉左做其他食物/其他野

我小學嗰陣時有兩個friend都係好鍾意食老母面 但係佢哋唔鍾意加調味粉次次都想揼咗包嘢佢 我嗰陣時覺得好浪費又覺得包嘢好好味就成日搶住去食 一包分幾次啪落口 幾啖就食完 平均一個星期大約食五包左右 我真係好好奇點解我仲未死

EDO果隻中間有層棉花糖既朱古力蛋糕

火腿片

小息攞呢pack嘢出嚟 簡直係權力嘅象徵

中學嗰時買咗盒回味下
食咗幾粒放咗喺櫃桶
然後轉堂畀其他班坐我個位嗰個食晒
重留低個吉盒喺度
我特登搵返邊個仆街坐我個位
喺個吉盒度寫咗個屌字
然後放去佢櫃桶

我屋企樓下仲有

嗰個巴打就係想講
人大咗
無以前細個咁易滿足
唔會咁易有廉價嘅快樂

有隻粟米波 細個好鐘意食
唔記得咩名 好似叫XX叔叔

人生第一次幻想vs現實就係俾咗欣欣杯

老母買 有撚計咩

二寶

好貴

唔可以比人見到 一人埋嚟拎一塊都67

其實我係想講
細細個可以因為一包紫菜開心一日
依加大個左好難再搵得返個種開心
就算有都只會開心一陣
好掛住細細個既時候

我到而家都好鍾意食

薄荷朱古力豆 上到中學都成日買一包上堂食

冇人講漢堡包糖既 次次搣開一層層食
以前勁鍾意食香菇肥牛 仲有排好興吞拿魚+餅乾 到宜家都覺得包裝似貓罐頭
仲有隻好似係泰國既魷魚片 宜家間唔中都買黎食

人地啲媽咪麵先最好食啊

得我一個覺得水泡餅幾好食?

紫菜麵 一拎出嚟就俾人搶哂

Lays 薯片

海洛英

搭單問 有冇人食過圖中嗰個魚仔乾 想搵返

而家已經唔好食 又加咗好多價 同細包咗 係咪我太認真

$1長條形提子糖
$4熱浪
$5 魚仔餅，當年買魚仔餅係有錢仔嘅象徵，班同學會圍埋來厄野食
$2 老母麵

根本係魚子醬

必帶香菇肥牛

迷你月餅
嗰陣勁開心

吞拿魚餅乾

芝士味雪芳蛋糕

媽咪麵高級版
紫菜湯麵

屌 講起小息食零食就嬲
有一年生日屋企人送咗hello kitty夾餅俾我 叫我帶返學校小息食
一包得兩大塊
一小息 我前面條八婆就轉過黎自動攞咗一塊
都算啦
屌佢老味一打鐘佢轉身將舊未食曬既餅俾返我 我真係呆撚咗
屌佢老母 我到而家都記住呢條八婆 好想叫佢賠返塊夾餅俾我

童星點心麵（炒麵味）一開袋直接倒落口

細個成日見到啲人直接拎隻手指撩啲醬食

係倒到個口就快滿先食

識食，細個好鐘意食
食撚到喉嚨發炎，之後發燒

檸檬形香口膠
可樂蛇
四洲蝦片

四州紫菜

可樂糖竟然無人提
含到中間啲偽可樂酸到仆街
但好過癮

我細個第一次食食咗一包
第二日失聲
係完全冇聲出果種
嚇到喊 以為啞咗

你講到d糖好似人仔咁 加埋隻腦魔好鬼得意

一定係恐龍片

呢隻好似有出過一隻再辣d

超人徽章魷魚絲

果陣應該係香港最繁榮既時代
連零食都咁多回憶

超勁味精
但超鍾意食

帶飯

未到中午已經食咗一半 忍唔住

檸檬夾心餅乾 唔記得咩牌子 但個陣老豆好鐘意買 貪佢夠平 跟住日日放一包去我書包到

跟住對戰

細個以為個同學仔食狗糧

哪有錢
窮L梗係要問人地可唔可以請自己食啦

黃色包裝
迷你size嘅朱古力餅
依家搵唔番黎買

月餅

個時一日一包已經係有錢人

Oreo以前一日帶一包

我小學都有 5毫子一包
明明毫無營養好意思叫營養豆

有盒水果糖，鐵盒裝嘅
入面好多白色粉
好食到連粉都奶埋

如果同一班嘅應該一講就記得 六年都係同一個同學會帶多件瑞士捲請大家食 每次都鬥快去搶 宜家回憶起好感動 多謝你啊

光酥餅

巨星雪條
檸檬茶雪條
媽咪麵
以前有盒零食儲龍珠貼紙

以前有條友好鐘意帶出前一丁當老母麵咁食 仲要落埋麻油

以前小食部賣過一種零食入面係送迷你恐龍模型，總共有幾款，有翼龍，三角龍，暴龍，好似仲有隻機械暴龍。 果陣係咁買睇下入面抽中邊隻恐龍，依家大個左搵唔返

女

金雞片都係常食，仲有甘大技！

魔鬼糖
四川紫菜麵

有隻超長 一卷既糖 細個無錢買黎食

細個會剪咗枝棍

魚仔餅
我之前一年級媽咪會幫我整個小熊維尼食物盒
係小息我揸住一打開班仆街就衝埋黎 差唔多十個到圍住我
個個伸隻黎搶 我屌 大概5-10秒左右 佢地散走之後 我個盒得返一粒比我食

到而家都好記得個畫面,係家長日我仲有叫媽咪投訴班餓狗

小學試過帶媽咪麵 一定係chok散佢先食㗎啦
點知chok到咁上下
一嘢勁大力chok到個袋撞到張枱 爆開咗

能得利

睇錯 以為係tuck shop買

欣欣杯

Poifull明治腰豆軟糖（什果味）

菲林糖

EDO 餅

呢隻動物餅 攞個食物盒裝住帶返學食

以前我個fd帶四洲紫菜
我帶薯圈，然後一齊食，拎佢啲紫菜包住薯圈食 好過癮

三角朱古力

乾瑤柱、黑松露

諗返起果陣有個同學屋企人成日烚魚蛋比佢帶返學
個個同學仔都勁羨慕
有一日同左嫲嫲講人地有魚蛋食
嫲嫲之後就間唔中都會烚幾條腸仔或者蒸幾粒燒賣比我帶返去食
平時又成日準備提子比我帶返去食
佢仲會將啲提子逐粒剪出嚟 等每粒提子都可以連住少少 「定」

好掛住嫲嫲

試過一野吹落人地塊面到 跟著比人追著打

一定係出奇蛋，個陣身邊同學羨慕嘅目光仲聽到細細聲「哇，佢食出奇蛋呀！」真係超威水

赤貧撚冇零食

奇多

記得有次有個同學請我食糖 點知原來係香口膠黎

唔鐘意食傻豹
但會為個章而買

齋燒鵝

好撚貴 但到依家都鍾意食